瘋狂 🇨🇳我妹雨琦😙 點解可以咁QQ😍😍

雨琦妹真係好QQ呀 Help

爛啦

yes

收皮啦 肓就唔好上連登啦

屌打nancy

Nancy叫你今晚瞓街

冇可能

又轉會
Gugudan > 我愛nancy > (G)I-DLE

講到明 我妹
姐係Nancy❤個妹
成家人都咁靚

幾時有轉

靚女還靚女
愛❤還愛❤

兩回事黎

agger gidle>momoland

個口合唔埋

冇可能 最多
MOMOLAND❤ 100%
gidle 90%

一陣同nancy告狀 你大鑊

講到明 我妹

姐係Nancy❤個妹
成家人都咁靚[/quote]

你冇撚野呀？

推

大陸妹不了

我射精gidle
gidle>>>momoland

雨琦

貼番Nancy啦好嘛
我射精Nancy

關我撚事咩

我記得佢中意厲旭 好正

True

撚樣咪搞鳩我i-dle

收皮啦
MOMOLAND >>>>>>>>>>>Gidle

又邊位改名黎

我一直都用呢個名

你條rv彈散
gidle我嫁

娛樂台未見過
新會員 出黎隻秋

屌你真係仆街仔嚟

清好撚好波

都係雞

G-friends is G

又點呀 幾時開始插左旗黎娛樂台嫁
返去感情台啦

你好好打？

我唔好打
但我fd好打

我係雨琦條仔

我先係

我先係rv fans
佢buddy黎

Hi 呀哥

(g)i-dle世界第一

邊位呀你

MOMOLAND❤ 宇宙第一

nancy 咸左

Nancy❤我老婆

你留返牙琦俾我啦
你有nancy架喇

雨琦我妹黎

反對你溝我妹

Q

今晚我都同牙琦出街食唔返黎啦

soqq

收樣 我唔比佢出去

真係好Q

gidle宇宙第一 >>>>>>momoland

肓去 驗眼啦

MOMOLAND❤>>>>>>>>>>>>>>>>>>>gidle

又轉會

幾時有呀
雨琦我妹黎

係

收聲啦傻鳩

gidle吊打

美延，雨琦，minnie>>>>>>nancy，妍雨

驗眼啦 睇野成日返轉睇

你先，妄想症太嚴重會傷身

落左妝先講

講得好！！

呢個係真 不過前面可以加埋舒華

難得講返句似樣既人話

冇錯
所以你收皮啦傻鳩

屌你反舒華

我冇反舒華
我反你同條mml佬2條傻鳩

點解將我同佢擺埋一齊

反佢就反佢啦 反我做咩鳩

你成日ff我d女係你d女

收皮啦你

你好撚多時間呀

咁撚多時間秒回

唔想知

而家一代後生仔戇鳩到呢
一般貨色 仲要貼出嚟話好Q
Q你老母咩

爛啦 垃圾

sad but true....

ching咩事 肓左?

樓主少有高汁post

咁你正皮 定 負皮

正皮咗

👌咁你可以爛

雨琦我的

吊你撞車啦

你先撞車

北姑個閪嘴要嚟含撚，駛乜合埋

事實黎
Nancy❤ 係靚好多

爛啦
你的動機很明顯

自己諗

唔關我事